［奇想］既然台灣捐助國際會提升地位 其實香港國都一樣得

以黃色經濟圈基金黎捐助國際黎宣傳Hong long is not 支那 順勢帶埋黃色本土產業同國際交流接軌

可以提升地位又可以打好黃色經濟圈基石

香港冇生產，窮得只剩下樓股錢。

會比港共騎劫（好似係）

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

除左錢有乜野幫到其他人, 錢並唔係而家最急需嘅嘢
台灣捐人地需要物資, 實實在在紓解危急情況, 真係先有咁大迴響

我記得有人搞緊捐錢俾美國個邊啲撐港組織買口罩捐俾美國醫院，但唔記得左條link

冇主權收皮啦不如一齊去台灣好過啦

口罩同PPE應該冇能力幫到佢地，最容易係整face shield

其實香港係可以買到口罩。要幫唔係幫唔到。要有人統籌

但係買別國口罩捐別國...

其實真的製造業為王

香港製造口罩自給完可以考慮捐一部份比國際 另一部份做儲備都得